[突發］港鐵主動發起不合作運動 (2)

繼續熱烈地彈琴熱烈地唱
再比多啲掌聲比港鐵

推到第2個帖了

Push

推

時事台解左1001架

港鐵為表支持 接駁巴未滿車就開

唔該曬巴打提醒 我地集中番原Po

係架我果架都係，可能要留位

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

打哂蛇餅但派24座